有冇返office既人係帶豬咀返工

d同事會唔會對你個豬咀指指點點

D 同事問左第一日會唔會太重舒唔舒服同幾錢
之後已經變左笑尻我似DARTH VADAR

我老闆後生個陣當過兵，見到我又無乜野

我公司一半藍絲

有d怕個藍絲dept見到又同我個dept head係到講

我返國企都好多藍絲，我話我帶眼鏡無霧氣做野方便好多
同埋我個位成日出街帶個勁 d 既濾棉保護大家咋